希望記者朋友 繼續跟陳彥霖單野 唔好無疾而終

放唔落呢件事

有冇人解釋下點解仲搞交通燈

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

推到有真相

推

清真寺完左就應該繼續follow

push

我都放唔低 繼續推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

[url][/url]

知專條片係短髮, 陳媽媽之前唔認死屍係霖霖,因佢個女係短髮 ,而條屍係長髮, 但後期又承認左, 其實霖霖啲朋友知否係長定短呢? 抑或條片係假呢?

9月22日上午，油塘發生屍體發現案。據報，當日上午11時23分，一名55歲姓劉男子在靠近魔鬼山的岸邊釣魚時，發現對開100米海面有人形物體飄浮，於是報警。救援人員到場，證實為一名女子，立即將其救起，惟已當場證實死亡。警方初步調查，相信事主為一名年約25歲至30歲女子，身高約1.5米，中等身材，蓄長金髮。現場並無檢獲遺書，死者死因有待驗屍後確定，案件列「屍體發現」，當時交由東區警區刑事調查隊跟進。

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

真係少咗好多人講

我都開咗個post

P仔想推推唔郁

============

假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

============

好似少咗人討論咁
如果少咗公眾關注
和輿論壓力
就更加難會有CCTV和死因庭

幫幫手推

============

假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

============

你有冇睇黃sir和子明條片呀？

入去一齊分析下：
============

假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

============

幫幫手推
P牌推唔到

唔好令公眾對件事咁快淡忘

入去一齊分析下：
============

假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

============

未睇，

幫推

推 唔好咁善忘

Push

HKDI 同學有冇要求學校交missing 左嘅cctv?
可否要求警方提供證據證明自己嘅講法？

太多野發生 中實彈個兩位手足 咁多個被捕人士有啲仲有都係冇消息 都係冇po講

如果知專條片係假
咩海邊cctv 一樣可以係假

而家彥琳案調查方向應該係陳母同彥琳舅父身在何方?

一個人係社會上要做到完全消失好難
尤其是大人有工作有朋友

如果三個人都人間蒸發，應該報案，政府警方唔該交代

如果冇交代，咁香港係一個因為政見隨意被消失既地方
咁莫講黎香港做生意，經過香港都危險

睇下條ig 片，開聲

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

但學校和室內造假容易d
要在海濱公園全裸跳海
又冇人見到就....

今朝有條片
有人實地測試走去海濱公園度跳海
勁多人圍觀仲俾d尖石界損晒腳

郭文貴緊急情報：陳彥霖確系中共所殺&中共在港秘密地點名單
1、陳彥霖係中共派人殺害（原本想當跳樓 途中出現意外 就掉落海），家屬已被控制
2、中共已殺害示威者人數超過20人
3、所有遺體經過特別手法處理（冇血？）
4、部分遺體運往中國，部分遺體在香港本地處理（跳海跳樓）
5、在港秘密處理遺體地點名單

冇要求過，但佢地好似接受咗校方提供所謂無關痛癢行行企企又唔連貫嘅cctv就再無下文

*更正：係有要求過，但佢地好似接受咗校方提供所謂無關痛癢行行企企又唔連貫嘅cctv就再無下文

係咪比人禁咗聲？完全冇聲氣就有點奇怪⋯⋯

睇左，都睇多左幾個時事評論，有機會死者並唔係霖霖，今日好似揾到個演員，睇嚟唔太相似，件事肯定有問題，應該最近死嘅都好有問題，但是，我哋冇嘢可以做，

課室上堂條片有問題!!!

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

我聽到係浮星夢一

搵個替身在學校行來行去易過
搵個替身在傍晚人來人往的海濱公園全裸跳落海

未有銅鑼灣書店事件時
你有冇諗過香港會咁？

報案？ 你懷疑黑警做再去話俾佢知？

控制左重要的幾個親人
其他人就唔敢出聲或者無能為力
又或者佢容許你繼續上班
繼續保持同朋友聯絡
但你唔會知背後有冇人威脅緊佢
如果國安控制住你
你會唔會驚？

ccp 以往手法

銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺6警後
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

1

冇報導？

請幫幫手推

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行
急需勇士為彥霖行下去

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)